原來2010年德國才還完一次大戰賠款

真係賠呢下勁

咁二戰仲有幾多？幾耐先還完呀？

還咁耐,唔怪得要打2戰